# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-22 11:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.0\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "영어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "프랑스의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:378
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:379
#, fuzzy
msgid "Japanese"
msgstr "일본의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:380
#, fuzzy
msgid "Korean"
msgstr "한국의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:381
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:382
#, fuzzy
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:383
#, fuzzy
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "전통적인 중국"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:14
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:106
#, fuzzy
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:156
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:650
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Legal"
msgstr "적법한"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:127
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "Help Resources"
msgstr "자원을 도움"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "FAQs"
msgstr "자주하는 질문"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "Support Forum"
msgstr "지원 포럼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "Nagios Library"
msgstr "nagios 도서관"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:355
#, fuzzy
msgid "Support Wiki"
msgstr "지원 위키"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Documentation Guides"
msgstr "문서 가이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Administrator Guide"
msgstr "관리자 가이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "서버"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:431
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:533
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:534
#, fuzzy
msgid "Manage Fused Servers"
msgstr "융합 서버를 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "Fused Server Credentials"
msgstr "서버 자격 증명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:458
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:801
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:470
#, fuzzy
msgid "System Configuration"
msgstr "시스템 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:508
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:516
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:710
#, fuzzy
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:535
#, fuzzy
msgid "Quick Tools"
msgstr "빠른 도구"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Admin Home"
msgstr "관리자 홈"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:564
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:576
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:593
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:594
#, fuzzy
msgid "System Status"
msgstr "시스템 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:586
#, fuzzy
msgid "Check For Updates"
msgstr "업데이트를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:604
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:530
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:531
#, fuzzy
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자를 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1156
#, fuzzy
msgid "Automatic Login"
msgstr "자동 로그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:643
#, fuzzy
msgid "System Config"
msgstr "시스템 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:654
#, fuzzy
msgid "Manage System Config"
msgstr "설정 시스템을 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:663
#, fuzzy
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "이메일 설정을 관리 할"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Reset Security Credentials"
msgstr "보안 자격 증명을 다시 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:655
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:656
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:692
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:693
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:701
#, fuzzy
msgid "License Information"
msgstr "라이센스 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "System Extensions"
msgstr "시스템 확장"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:709
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:957
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:958
#, fuzzy
msgid "Manage Components"
msgstr "구성 요소를 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:718
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:938
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:939
#, fuzzy
msgid "Manage Dashlets"
msgstr "dashlets을 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:782
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "My Dashboards"
msgstr "내 대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:86
#, fuzzy
msgid "Server Status"
msgstr "서버 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:675
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:676
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1152
#, fuzzy
msgid "Tactical Overview"
msgstr "전술적 개요"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:833
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/summary.php:32
#, fuzzy
msgid "Tactical Summary"
msgstr "전술적 요약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Alerts"
msgstr "알림"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:866
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Recent Alerts"
msgstr "최근 알림"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:876
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Top Alert Producers"
msgstr "맨 경고 생산자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "View Tools"
msgstr "도구를보기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Rotate Views"
msgstr "전망을 회전"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "Add New View"
msgstr "새보기를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1040
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:436
#, fuzzy
msgid "My Views"
msgstr "내 전망"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1065
#, fuzzy
msgid "Dashboard Tools"
msgstr "대시 보드 도구"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1081
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "새로운 대시 보드를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Add Dashlets"
msgstr "dashlets 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:450
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:451
#, fuzzy
msgid "Available Dashlets"
msgstr "사용 가능한 dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:61
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "A timeout occurred while attempting to contact the server"
msgstr "서버에 연결을 시도하는 동안 제한 시간을 초과했습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:32
#, fuzzy
msgid "Failed to authenticate to server"
msgstr "서버에 인증하는 데 실패"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Change credentials"
msgstr "자격 증명을 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:43
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios XI server response"
msgstr "nagios 사이 서버 응답을 구문 분석 할 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Unable to parse server response"
msgstr "서버 응답을 구문 분석 할 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:27
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays the last 15 alerts across all fused servers."
msgstr "이 dashlet은 융합 서버에서 지난 15 경고를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/recentalerts.php:26
#, fuzzy
msgid "Recent Notifications - Last 2 hours"
msgstr "최근 알림 - 마지막 2시간"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays performance data for a host or service from the last 3"
" timeperiods overlayed on a single graph."
msgstr ""
"이 dashlet는 하나의 그래프에 오버레이 지난 3 timeperiods에서 호스트 또는 서비스에 대한 성능 데이터를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Time Stacked Performance Graph"
msgstr "시간 성능 그래프를 스택"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:42
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:44
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Select A Server"
msgstr "서버를 선택"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:50
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:53
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:23
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:108
#, fuzzy
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:186
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:57
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:210
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:353
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:684
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1004
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "주인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:59
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:62
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:355
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:685
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "Time Period"
msgstr "기간"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Last 3 Days"
msgstr "지난 삼일"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:68
#, fuzzy
msgid "Last 3 Weeks"
msgstr "지난 삼주"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:69
#, fuzzy
msgid "Last 3 Months"
msgstr "지난 3 개월"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Fused Status dashlets shows status totals across all servers in a single "
"dashlet."
msgstr "용융 상태 dashlets는 단일 dashlet의 모든 서버에서 상태 합계를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Fused Status Summary"
msgstr "용융 상태 요약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:164
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:273
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:521
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:366
#, fuzzy
msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:169
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:274
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:522
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "올라"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:275
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:523
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:386
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "다운"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:276
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:524
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:387
#, fuzzy
msgid "Unreachable"
msgstr "연결할 수 없음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:291
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:525
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:540
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:383
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:389
#, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:181
#, fuzzy
msgid "Problems"
msgstr "문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:398
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:467
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:653
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Unhandled"
msgstr "처리되지 않은"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:175
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:183
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "모든"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:165
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:286
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:535
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:368
#, fuzzy
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:176
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:287
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:536
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:390
#, fuzzy
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:288
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:537
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:391
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:178
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:290
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:539
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:393
#, fuzzy
msgid "Critical"
msgstr "결정적인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:289
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:538
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:392
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "알 수없는"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:270
#, fuzzy
msgid "Last Update Time"
msgstr "마지막 업데이트 시간"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:255
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:298
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "가까운"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays the top 15 alert producers for the last 24 hours "
"across all fused servers."
msgstr "이 dashlet은 융합 서버에서 지난 24 시간 동안 상위 15 경고 생산자를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:154
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Alert Count"
msgstr "카운트 경고"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:181
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:238
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "Last Update"
msgstr "최근 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Servers Only"
msgstr "nagios 사이 서버 만"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays a status bar for a single Nagios XI host."
msgstr "이 dashlet는 단일 nagios 사이 호스트에 대한 상태 표시 줄을 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:671
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Host Status"
msgstr "호스트 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:187
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Host Details"
msgstr "호스트 세부 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays a scalable performance graph for a host or service."
msgstr "이 dashlet은 호스트 또는 서비스에 대한 확장 가능한 성능 그래프를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Performance Graph"
msgstr "성능 그래프"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays service summary information for a selected "
"servicegroup."
msgstr "이 dashlet은 선택 servicegroup에 대한 서비스 요약 정보를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Service Group Summary"
msgstr "서비스 그룹 요약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only. This dashlet displays service status information for"
" a single Nagios XI service."
msgstr "만 nagios 사이 서버. 이 dashlet는 단일 nagios 사이 서비스에 대한 서비스 상태 정보를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:673
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:674
#, fuzzy
msgid "Service Status"
msgstr "서비스 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Service Details"
msgstr "서비스 세부 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Tactical summary dashlet that displays all tactical overview information in "
"a compact view."
msgstr "컴팩트 한보기에서 모든 전술 개요 정보를 표시합니다 전술적 요약 dashlet."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:96
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only.  This dashlet displays host summary information for "
"a selected hostgroup."
msgstr "만 nagios 사이 서버. 이 dashlet은 선택 hostgroup에 대한 호스트 요약 정보를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Host Group Summary"
msgstr "호스트 그룹 요약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "Hostgroup"
msgstr "hostgroup"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve data from server"
msgstr "서버에서 데이터를 검색 할 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "View Up Hosts"
msgstr "호스트를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#, fuzzy
msgid "View Down Hosts"
msgstr "호스트를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#, fuzzy
msgid "View Unreachable Hosts"
msgstr "액세스 할 수없는 호스트를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/fusioncore.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Provides core functions and interface functionality for Nagios Fusion."
msgstr "핵심 기능과 nagios 융합을위한 인터페이스 기능을 제공합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Displays helpful information on getting started with Nagios Fusion."
msgstr "nagios 융합 시작에 대한 유용한 정보가 표시됩니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:67
#, fuzzy
msgid ""
"Displays tasks that an administrator should take to setup and maintain the "
"Nagios Fusion installation."
msgstr "관리자가 nagios 융합 설치를 설정하고 유지하기 위해 수행해야하는 작업을 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Displays realtime status of core Fusion subsystem processes."
msgstr "핵심 융합 서브 시스템 프로세스의 실시간 상태를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "Displays realtime statistics of the Fusion server."
msgstr "퓨전 서버의 실시간 통계를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:108
#, fuzzy
msgid ""
"Displays the status of available updates for your Nagios Fusion "
"installation."
msgstr "귀하의 nagios 융합 설치에 대한 업데이트의 상태를 표시합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "관리 작업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "태스크"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure system settings"
msgstr "시스템 설정을 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure basic settings for your Fusion system"
msgstr "귀하의 퓨전 시스템에 대한 기본 설정을 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:48
#, fuzzy
msgid "Reset security credentials"
msgstr "보안 자격 증명을 다시 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:49
#, fuzzy
msgid "Change the default credentials used by the Fusion system"
msgstr "융합 시스템에서 사용되는 기본 자격 증명을 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure mail settings"
msgstr "메일 설정을 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure email settings for your Fusion system"
msgstr "당신의 융합 시스템을위한 이메일 설정을 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:58
#, fuzzy
msgid "Define fused servers"
msgstr "융합 서버를 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:59
#, fuzzy
msgid "Configure servers that should be integrated into Fusion"
msgstr "융합에 통합해야 서버를 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:172
#, fuzzy
msgid "Define server credentials"
msgstr "서버 자격 증명을 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:69
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:173
#, fuzzy
msgid "Define credentials used to authenticated to fused servers"
msgstr "융합 서버에 인증하는 데 사용 자격 증명을 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "Initial Setup Tasks"
msgstr "초기 설치 작업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "The last"
msgstr "마지막으로"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "update check failed"
msgstr "실패 확인 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion"
msgstr "새로운 nagios 융합"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "update is available"
msgstr "업데이트를 사용할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Important Tasks"
msgstr "중요한 작업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Ongoing Tasks"
msgstr "지속적인 작업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Configure your fused servers"
msgstr "당신의 융합 서버를 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Add or modify servers to be fused"
msgstr "융합 할 서버를 추가 또는 수정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Add new user accounts"
msgstr "새 사용자 계정을 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Setup new users with access to Nagios Fusion"
msgstr "nagios 융합에 액세스 할 새로운 사용자를 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "가이드를 시작하기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Tend to pending administrative tasks"
msgstr "관리 작업을 대기중인 경향이"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Configure initial Fusion settings"
msgstr "초기 퓨전 설정을 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:184
#, fuzzy
msgid "Common Tasks"
msgstr "일반적인 작업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account settings"
msgstr "계정 설정을 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account password and general preferences"
msgstr "귀하의 계정 비밀번호 및 일반 환경 설정을 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:60
#, fuzzy
msgid "Learn about Fusion"
msgstr "융합에 대한 자세한 내용은"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities"
msgstr "융합과 기능에 대한 자세한 내용을 보려면"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:64
#, fuzzy
msgid "Signup for Fusion news"
msgstr "퓨전 뉴스에 가입"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion"
msgstr "융합에 대한 최신 업데이트 및 사건에 대한 정보를 유지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:124
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Last Updated"
msgstr "최근 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Fusion System Component Status"
msgstr "퓨전 시스템 구성 요소 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:97
#, fuzzy
msgid "Available Updates"
msgstr "사용 가능한 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Checking for updates..."
msgstr "업데이트 확인 중 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "Attention"
msgstr "주의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#, fuzzy
msgid "You have not defined any fused servers yet"
msgstr "당신은 아직 융합 서버를 정의하지 않은"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:88
#, fuzzy
msgid "Define some now"
msgstr "지금 몇 가지 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "You have chosen not to display any fused servers"
msgstr "당신은 어떤 융합 서버를 표시하지 않기로 결정했습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:96
#, fuzzy
msgid "Change settings"
msgstr "설정을 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:976
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:109
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:29
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:40
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:362
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "접촉"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:198
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:730
#, fuzzy
msgid "Host Recovery"
msgstr "호스트 복구"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Host Problem"
msgstr "호스트 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:204
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:736
#, fuzzy
msgid "Service Recovery"
msgstr "서비스 복구"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:206
#, fuzzy
msgid "Service Problem"
msgstr "서비스 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "Problem Acknowledged"
msgstr "문제는 인정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Flapping Started"
msgstr "시작 펄럭"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Flapping Stopped"
msgstr "중지 펄럭"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "Flapping Disabled"
msgstr "사용 펄럭"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:222
#, fuzzy
msgid "Downtime Started"
msgstr "다운 타임 시작"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Downtime Ended"
msgstr "다운 타임이 종료되었습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:228
#, fuzzy
msgid "Downtime Cancelled"
msgstr "취소 중단"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "Update Check Problem: Last update check failed"
msgstr "문제를 확인 업데이트 : 최종 업데이트 확인 실패"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion update is available"
msgstr "새로운 nagios의 융합 업데이트를 사용할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "Visit"
msgstr "방문"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "to obtain the latest update"
msgstr "최신 업데이트를 구하는 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Your Nagios Fusion installation is up to date"
msgstr "귀하의 nagios 융합 설치 최신 버전입니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:167
#, fuzzy
msgid "Latest Available Version"
msgstr "사용 가능한 최신 버전"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Installed Version"
msgstr "설치된 버전을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:169
#, fuzzy
msgid "Last Update Check"
msgstr "마지막 업데이트 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Could not read program data!"
msgstr "프로그램 데이터를 읽을 수 없습니다!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "System Ok"
msgstr "확인 시스템"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:259
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:263
#, fuzzy
msgid "System Problem"
msgstr "시스템 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "Subsystem Poller"
msgstr "서브 시스템 poller"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:307
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:324
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:341
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:354
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Last Run"
msgstr "마지막으로 실행"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:327
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:370
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:220
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:237
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:280
#, fuzzy
msgid "Not Run Yet"
msgstr "아직 실행되지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:315
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Database Maintenance"
msgstr "데이터베이스 유지 보수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:332
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "Command Subsystem"
msgstr "명령 서브 시스템"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:345
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:255
#, fuzzy
msgid "Event Manager"
msgstr "이벤트 관리자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:358
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:268
#, fuzzy
msgid "Cleaner"
msgstr "청소기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:375
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:285
#, fuzzy
msgid "System Statistics"
msgstr "시스템 통계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:392
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:302
#, fuzzy
msgid "Data unavailable"
msgstr "데이터를 사용할 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Server Statistics"
msgstr "서버 통계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:70
#, fuzzy
msgid "Metric"
msgstr "통계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:71
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Load"
msgstr "하중"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "CPU Stats"
msgstr "CPU 통계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:86
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:223
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:256
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Nice"
msgstr "참"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "System"
msgstr "체계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "I/O Wait"
msgstr "I / O 기다려"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Steal"
msgstr "훔치다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Idle"
msgstr "유휴"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:94
#, fuzzy
msgid "Memory"
msgstr "기억"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Used"
msgstr "사용 된"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:698
#, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Shared"
msgstr "공유"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:104
#, fuzzy
msgid "Buffers"
msgstr "버퍼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:106
#, fuzzy
msgid "Cached"
msgstr "캐시"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Swap"
msgstr "교환"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "데이터가 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:975
#, fuzzy
msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:686
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:521
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:199
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:523
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "행위"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Unknown state"
msgstr "알 수없는 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Last Run "
msgstr "마지막으로 실행"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid " Ago"
msgstr "전"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid "Last Updated "
msgstr "최근 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "You have not defined authentication credentials for this server"
msgstr "이 서버에 대한 인증 자격 증명을 정의하지 않은"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "Define them now"
msgstr "지금 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:249
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios Core server response"
msgstr "nagios 코어 서버 응답을 구문 분석 할 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:514
#, fuzzy
msgid "Status Summary"
msgstr "상태 요약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:295
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:295
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:548
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:977
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Active Checks"
msgstr "활성 검사"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:300
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:558
#, fuzzy
msgid "Passive Checks"
msgstr "수동 검사"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:301
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:559
#, fuzzy
msgid "Event Handlers"
msgstr "이벤트 핸들러"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:346
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:602
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:472
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:658
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Acknowledged"
msgstr "인정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:408
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:477
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Scheduled"
msgstr "예약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:488
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "사용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:482
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "On Problem Hosts"
msgstr "문제 호스트에"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine"
msgstr "모니터링 엔진"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:68
#, fuzzy
msgid "Destination name cannot be blank."
msgstr "대상 이름은 비워 둘 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:72
#, fuzzy
msgid "You must select one or more dashboards to deploy."
msgstr "당신은 배포 할 하나 이상의 대시 보드를 선택해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:74
#, fuzzy
msgid "You must select at least one user."
msgstr "당신은 하나 이상의 사용자를 선택해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:108
#, fuzzy
msgid "Dashboards deployed"
msgstr "대시 보드 배포"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:248
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deployment Tool"
msgstr "대시 보드 배포 도구"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:251
#, fuzzy
msgid ""
"This tool allows admins to deploy one or more of their own dashboards to "
"other users. This can be useful when you design a dashboard that other users"
" may want access to. If you want each user's copy of your dashboard to stay "
"synchronized with your dashboard, select the 'Keep Synced' option."
msgstr ""
"이 도구는 관리자가 다른 사용자에게 자신의 대시 보드 중 하나 이상을 배포 할 수 있습니다. 은 다른 사용자가 액세스를 할 수있는 대시 "
"보드를 디자인 할 때이 유용 할 수 있습니다. 대시 보드와 동기화 유지하기 위해 대시 보드의 각 사용자의 사본을 원하는 경우 '유지 "
"동기화'옵션을 선택합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:255
#, fuzzy
msgid "Note"
msgstr "주의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:256
#, fuzzy
msgid ""
"Re-deploying a dashboard that has already been deployed will overwrite the "
"user's old copy of the deployed dashboard."
msgstr "다시 배포 이미 배포 된 대시 보드는 배포 된 대시 보드의 사용자의 이전 복사본을 덮어 쓰게됩니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:272
#, fuzzy
msgid "Dashboards To Deploy"
msgstr "배포 대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:275
#, fuzzy
msgid "Specify which of your dashboards should be deployed."
msgstr "배포해야합니다 귀하의 대시 보드 지정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:281
#, fuzzy
msgid "Deploy"
msgstr "배포"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:282
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "신분증"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:283
#, fuzzy
msgid "Local Name"
msgstr "로컬 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:284
#, fuzzy
msgid "Destination Name"
msgstr "대상 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:285
#, fuzzy
msgid "Keep Synced"
msgstr "동기화 유지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:311
#, fuzzy
msgid "Deploy To Users"
msgstr "사용자에게 배포"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:314
#, fuzzy
msgid "Specify which users the dashboards should be deployed to."
msgstr "대시 보드가에 배포해야하는 사용자를 지정합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:28
#, fuzzy
msgid "Error: This component requires Nagios Fusion 2012R1.2 or later."
msgstr "오류 :이 구성 요소가 nagios 융합에게 2012r1.2 이상이 필요합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Allows admins to deploy dashboards to other users. "
msgstr "관리자가 다른 사용자에게 대시 보드를 배포 할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Deploy Dashboards"
msgstr "대시 보드를 배포"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:118
#, fuzzy
msgid "Select a Host"
msgstr "호스트를 선택"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:139
#, fuzzy
msgid "Select a Hostgroup"
msgstr "hostgroup을 선택"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:149
#, fuzzy
msgid "Select a Servicegroup"
msgstr "servicegroup을 선택"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"Fusion Visualizations is an interactive graphing tool for your Nagios data.\n"
"\t\t\tFor most reliable graphs and dashlets, use Mozilla Firefox."
msgstr ""
"퓨전 시각화는 nagios 데이터에 대한 대화 형 그래프 도구입니다. 가장 신뢰할 수있는 그래프와 dashlets를 들어, 모질라 파이어"
" 폭스를 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "This component requires Nagios Fusion 2012r1.0 or later"
msgstr "이 구성 요소 nagios 퓨전 2012r1.0 이상이 필요합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Visualizations"
msgstr "시각화"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Host Health"
msgstr "호스트 건강"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Service Health"
msgstr "서비스 헬스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Alert Histogram"
msgstr "히스토그램을 알려"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of host health across all fused servers"
msgstr "모든 융합 서버에서 호스트 건강 칼럼 그래프를 표시합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Dashlet Copyright &copy; 2012 Nagios Enterprises. All rights reserved."
msgstr "dashlet 저작권 © 2012 nagios 기업. 모든 권리 소유."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of service health across all fused servers"
msgstr "모든 융합 서버에서 서비스 건강 칼럼 그래프를 표시합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Displays a histogram of alerts across all fused servers"
msgstr "모든 융합 서버에서 알림 막대 그래프를 표시합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:51
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Logged in as"
msgstr "(으)로 로그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:190
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:91
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "집"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:92
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:133
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:488
#, fuzzy
msgid "Views"
msgstr "전망"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:93
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:134
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:490
#, fuzzy
msgid "Dashboards"
msgstr "대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:136
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1024
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1029
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:99
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:625
#, fuzzy
msgid "Help"
msgstr "도움"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:142
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:222
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:489
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:15
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:58
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:189
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "No credentials defined for this server yet"
msgstr "아직이 서버에 정의 된 자격 증명을하지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Unable to fetch data from server"
msgstr "서버에서 데이터를 가져올 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:697
#, fuzzy
msgid "License Type"
msgstr "라이센스 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Purchase a license"
msgstr "라이센스를 구입"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "and receive support and upgrade benefits!"
msgstr "지원 및 업그레이드 혜택을받을!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Commercial"
msgstr "상업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Invalid License Key"
msgstr "잘못된 라이센스 키"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Purchase a License"
msgstr "라이센스를 구입"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:13
#, fuzzy
msgid "Missing Page"
msgstr "없어진 페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:14
#, fuzzy
msgid "Unimplemented Feature"
msgstr "unimplemented 기능"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:74
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호를 재설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:31
#, fuzzy
msgid "Password Sent"
msgstr "비밀번호가 전송"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:197
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:407
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:598
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:611
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:25
#, fuzzy
msgid "What the..."
msgstr "뭐 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Wouldn't that be nice..."
msgstr "그 것도 좋지 않을까 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:583
#, fuzzy
msgid "Password Change Required"
msgstr "비밀번호 변경이 필요합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion&trade;"
msgstr "nagios 퓨전 ™"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:32
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "학점"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:652
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:653
#, fuzzy
msgid "Legal Information"
msgstr "법률 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Sending Feedback..."
msgstr "의견을 보내 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Thank You!"
msgstr "감사합니다!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:518
#, fuzzy
msgid "Account Preferences"
msgstr "계정 환경 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:56
#, fuzzy
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:57
#, fuzzy
msgid "User Account Information"
msgstr "사용자 계정 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "General Program Settings"
msgstr "일반 프로그램 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:66
#, fuzzy
msgid "Default User Settings"
msgstr "기본 사용자 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:75
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1140
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1141
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:641
#, fuzzy
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호를 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:78
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "Update Settings"
msgstr "설정을 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:81
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:224
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Add User"
msgstr "사용자를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:84
#, fuzzy
msgid "Update User"
msgstr "사용자 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Update Permissions"
msgstr "권한을 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "Upload File"
msgstr "파일을 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Upload Plugin"
msgstr "플러그인을 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Check For Updates Now"
msgstr "지금 업데이트를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:97
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1006
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:87
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1007
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:88
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:99
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:100
#, fuzzy
msgid "Repeat New Password"
msgstr "새 비밀번호를 반복"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Repeat Password"
msgstr "비밀번호를 반복"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Admin Email Address"
msgstr "관리자 이메일 주소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:103
#, fuzzy
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:199
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:105
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:106
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:171
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:107
#, fuzzy
msgid "Authorization Level"
msgstr "인증 수준"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Force Password Change at Next Login"
msgstr "다음 로그인시 비밀번호 강제 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Email User Account Information"
msgstr "이메일 사용자 계정 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Email User New Password"
msgstr "이메일 사용자 새 암호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:111
#, fuzzy
msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Number Format"
msgstr "숫자 형식"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Your Name (Optional)"
msgstr "이름 (선택 사항)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:115
#, fuzzy
msgid "Your Email Address (Optional)"
msgstr "귀하의 이메일 주소 (선택 사항)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Invalid username or password."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:121
#, fuzzy
msgid "No username specified."
msgstr "사용자 이름을 지정하지."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:122
#, fuzzy
msgid "No account was found by that name."
msgstr "더 계정은 그 이름에서 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:123
#, fuzzy
msgid "Unable to get account email address."
msgstr "계정 이메일 주소를 가져올 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:124
#, fuzzy
msgid "Unable to get admin email address."
msgstr "관리자 이메일 주소를 가져올 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:125
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:128
#, fuzzy
msgid "Email address is invalid."
msgstr "이메일 주소가 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:126
#, fuzzy
msgid "Username is blank."
msgstr "사용자 이름은 공백입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:127
#, fuzzy
msgid "Email address is blank."
msgstr "이메일 주소가 비어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:129
#, fuzzy
msgid "Password is blank."
msgstr "암호가 비어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:130
#, fuzzy
msgid "Security level is blank."
msgstr "보안 수준은 공백입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:131
#, fuzzy
msgid "An account with that username already exists."
msgstr "해당 사용자 이름으로 계정이 이미 존재합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Failed to add account"
msgstr "계정을 추가하는 데 실패"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:133
#, fuzzy
msgid "Unable to assign account privileges."
msgstr "계정 권한을 할당 할 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:134
#, fuzzy
msgid "URL is blank."
msgstr "URL이 비어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:135
#, fuzzy
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:136
#, fuzzy
msgid "Default language not specified."
msgstr "기본 언어는 지정되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:137
#, fuzzy
msgid "Default theme not specified."
msgstr "기본 테마는 지정되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:138
#, fuzzy
msgid "Name is blank."
msgstr "이름이 비어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:139
#, fuzzy
msgid "Invalid URL."
msgstr "URL이 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:140
#, fuzzy
msgid "User account was not found."
msgstr "사용자 계정을 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:141
#, fuzzy
msgid "Blank authorization level."
msgstr "빈 인증 수준입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:142
#, fuzzy
msgid "Invalid authorization level."
msgstr "잘못된 인증 수준입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "User account was not specified."
msgstr "사용자 계정이 지정되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:144
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr "당신은 자신의 계정을 삭제할 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:145
#, fuzzy
msgid "No account selected."
msgstr "더 계정이 선택되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "Invalid account."
msgstr "잘못된 계정입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:147
#, fuzzy
msgid "No admin name specified."
msgstr "더 관리자 이름을 지정하지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:148
#, fuzzy
msgid "No admin email address specified."
msgstr "지정된 관리자 이메일 주소가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Admin email address is invalid."
msgstr "관리자 이메일 주소가 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Legal Info"
msgstr "법률 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:157
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:160
#, fuzzy
msgid "First Page"
msgstr "첫 페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Last Page"
msgstr "마지막 페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:163
#, fuzzy
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:164
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:715
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1129
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:242
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:522
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:175
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "파일"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:178
#, fuzzy
msgid "Snapshot Result"
msgstr "스냅 샷 결과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:240
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "The page that went missing was: "
msgstr "실종 된 페이지가했다 :"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:188
#, fuzzy
msgid ""
"We're currently working on this feature.  Until it's completed, you can't "
"have it!  Seriously though - just sit tight for a while and we'll get it "
"done."
msgstr ""
"우리는 현재이 기능을 위해 최선을 다하고 있습니다. 이 완료 될 때까지, 당신이 가질 수 없습니다! 진심인데 - 그냥 잠깐 동안 앉아 "
"우리는 잘 할 수있을 거."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊어 버렸나요?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:192
#, fuzzy
msgid "You have logged out."
msgstr "당신은 로그 아웃했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:193
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:635
#, fuzzy
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Administrator Password"
msgstr "관리자 암호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:198
#, fuzzy
msgid "Query"
msgstr "질문"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:203
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:578
#, fuzzy
msgid "Settings Updated."
msgstr "설정이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:204
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:205
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "아니"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:207
#, fuzzy
msgid "Options Updated."
msgstr "옵션이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "User Updated."
msgstr "사용자가 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:209
#, fuzzy
msgid "User Added."
msgstr "사용자가 추가되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "User Deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Users Deleted."
msgstr "사용자가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:567
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:568
#, fuzzy
msgid "Add New User"
msgstr "새 사용자를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Your session has timed out."
msgstr "세션 시간이 초과되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:214
#, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "검색 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:215
#, fuzzy
msgid "With Selected:"
msgstr ": 선택과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Check Now"
msgstr "지금 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:217
#, fuzzy
msgid "Your version is up to date."
msgstr "버전은 최신 버전입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:218
#, fuzzy
msgid "An update is available."
msgstr "업데이트를 사용할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "New version information"
msgstr "새 버전 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:220
#, fuzzy
msgid "Your current version"
msgstr "현재 버전"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:221
#, fuzzy
msgid "Notices"
msgstr "공지 사항"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:226
#, fuzzy
msgid "Per Page"
msgstr "페이지 당"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:228
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:238
#, fuzzy
msgid "total records"
msgstr "총 기록"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:239
#, fuzzy
msgid "total matches for"
msgstr "에 대한 전체 검색 결과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:240
#, fuzzy
msgid "Showing"
msgstr "상영"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:241
#, fuzzy
msgid "of"
msgstr "으로"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "You are currently running"
msgstr "현재 실행중인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:243
#, fuzzy
msgid "was released on"
msgstr "일에 릴리스되었습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:249
#, fuzzy
msgid ""
"The page you requested seems to be missing.  It is theoretically possible - "
"though highly unlikely - that we are to blame for this.  It is far more "
"likely that something is wrong with the Universe.  Run for it!"
msgstr ""
"요청하신 페이지가 없습니다 것 같다. 그것은 이론적으로 가능하다 - 매우 가능성이 있지만 - 우리가이에 대한 비난 것을. 그것은 훨씬 더"
" 가능성이 일이 우주에 문제가 있기 때문입니다. 그것을 실행!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:250
#, fuzzy
msgid "Enter your username to have your password reset and emailed to you."
msgstr "비밀번호 재설정을 가지고 이메일로 전송하려면 사용자 이름을 입력합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:251
#, fuzzy
msgid "Your account password has been reset and emailed to you."
msgstr "계정 암호 재설정되고 이메일로 발송했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:252
#, fuzzy
msgid "Nagios Reports is already installed and up-to-date."
msgstr "nagios 보고서는 이미 설치하고 최신.입니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:253
#, fuzzy
msgid ""
"Your installation requires an upgrade.  Click the button below to begin."
msgstr "설치는 업그레이드가 필요합니다. 시작하려면 아래 버튼을 클릭하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:254
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "One or more errors were encountered:"
msgstr "하나 이상의 오류가 발생했습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:255
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Reports has not yet been setup.  Complete the form below to install "
"it."
msgstr "nagios 보고서는 아직 설치 없었습니다. 를 설치하려면 다음 양식을 작성하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:257
#, fuzzy
msgid ""
"One or more fatal errors were encountered during the installation process:"
msgstr "하나 이상의 치명적인 오류는 설치 프로세스 중에 발생했습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:258
#, fuzzy
msgid "Upgrade is complete!"
msgstr "업그레이드가 완료!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:259
#, fuzzy
msgid ""
"Installation is complete!  You can now login with the following credentials:"
msgstr "설치가 완료되었습니다! 이제 다음과 같은 자격 증명을 사용하여 로그인 할 수 있습니다 :"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:260
#, fuzzy
msgid "An error occurred while executing the following SQL query."
msgstr "다음 SQL 쿼리를 실행하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:261
#, fuzzy
msgid "Unable to connect to database"
msgstr "데이터베이스에 연결할 수 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:262
#, fuzzy
msgid "You are required to change your password before proceeding."
msgstr "당신은 계속하기 전에 암호를 변경해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:263
#, fuzzy
msgid ""
"We love input!  Tell us what you think about this product and you'll "
"directly drive future innovation!"
msgstr "우리는 입력을 사랑합니다! 이 제품에 대한 의견을 말해 그리고 당신은 바로 미래의 혁신을 유도거야!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:264
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시 기다려주세요 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:265
#, fuzzy
msgid ""
"Thanks for helping to make this product better!  We'll review your comments "
"as soon as we get a chance.  Until then, kudos to you for being awesome and "
"helping drive innovation!<br><br>   - The Dedicated Team @ Nagios "
"Enterprises"
msgstr ""
"이 제품은 더 나은 서비스를 제공하기 위해 협조 해 주셔서 감사합니다! 우리는 즉시 우리가 기회를 같이 귀하의 의견을 검토하겠습니다. "
"그때까지, 너무 멋져서와 드라이브 혁신을 돕는 당신에게 칭찬! <br><br> - 헌신적 인 팀 @ nagios 기업"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:266
#, fuzzy
msgid "An error occurred.  Please try again later."
msgstr "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해주세요."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:275
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Reset"
msgstr "nagios 융합 비밀번호 재설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:276
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Changed"
msgstr "nagios 퓨전 암호 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Account Created"
msgstr "nagios 융합 계정 생성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:279
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been reset to:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You can login to Nagios Fusion at the following URL:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"% s에 다음 URL에 nagios 융합에 로그인 할 수 있습니다 : 귀하의 nagios 융합 계정 암호가 재설정되었습니다 % s을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:281
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been changed by an administrator.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"귀하의 nagios 융합 계정 암호는 관리자가 변경되었습니다. 사용자 이름 : % s의 암호 : % s의 URL : 다음과 같은 정보를 "
"사용하여 로그인 할 수 % s을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:283
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"An account has been created for you to access Nagios Fusion.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"당신은 nagios 융합에 액세스하려면 계정이 만들어졌습니다. 사용자 이름 : % s의 암호 : % s의 URL : 다음과 같은 정보를 "
"사용하여 로그인 할 수 % s을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:296
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:471
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:538
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:297
#, fuzzy
msgid "Clear Search Criteria"
msgstr "맑은 검색 조건"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:914
#, fuzzy
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:300
#, fuzzy
msgid "Customize Permissions"
msgstr "권한을 사용자 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:301
#, fuzzy
msgid "Masquerade As"
msgstr "로 가장 무도회"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:302
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:536
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "전망"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:303
#, fuzzy
msgid "Popout"
msgstr "새 창"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:304
#, fuzzy
msgid "Add to My Views"
msgstr "내보기에 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:305
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:412
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:418
#, fuzzy
msgid "Add View"
msgstr "보고, 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:306
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:425
#, fuzzy
msgid "Edit View"
msgstr "조회, 수정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:307
#, fuzzy
msgid "Delete View"
msgstr "보기 삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:308
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:406
#, fuzzy
msgid "Send Us Feedback"
msgstr "의견을 보내"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:309
#, fuzzy
msgid "Get Permalink"
msgstr "영구 링크를"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:537
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:311
#, fuzzy
msgid "View Output"
msgstr "출력을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:312
#, fuzzy
msgid "View Host Notifications"
msgstr "호스트 알림을 보려면"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:313
#, fuzzy
msgid "View Current Host Status"
msgstr "현재 호스트 상태를 볼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:314
#, fuzzy
msgid "View Current Status of Host Services"
msgstr "호스트 서비스의 현재 상태를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:315
#, fuzzy
msgid "View Service Notifications"
msgstr "서비스 알림을 보려면"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "View Current Service Status"
msgstr "현재 서비스 상태를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:317
#, fuzzy
msgid "View Current Status For Host Services"
msgstr "호스트 서비스에 대한 현재 상태를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:318
#, fuzzy
msgid "View Host History"
msgstr "호스트 기록을 보려면"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:319
#, fuzzy
msgid "View Service History"
msgstr "서비스 내역을 볼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:320
#, fuzzy
msgid "View Host Trends"
msgstr "호스트 동향을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:321
#, fuzzy
msgid "View Service Trends"
msgstr "서비스 동향을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:322
#, fuzzy
msgid "View Host Availability"
msgstr "호스트 가용성을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:323
#, fuzzy
msgid "View Service Availability"
msgstr "서비스 가용성을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:324
#, fuzzy
msgid "View Host Alert Histogram"
msgstr "호스트 경고 히스토그램을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:325
#, fuzzy
msgid "View Service Alert Histogram"
msgstr "서비스 경고 히스토그램을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:326
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "새롭게하다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:327
#, fuzzy
msgid "Force Refresh"
msgstr "힘 새로 고침"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "Clear Filter"
msgstr "필터 삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:329
#, fuzzy
msgid "Edit Settings"
msgstr "설정을 수정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:335
#, fuzzy
msgid "YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "YYYY-MM-DD HH : MM : SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:336
#, fuzzy
msgid "MM/DD/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "MM / DD / YYYY HH : MM : SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "DD/MM/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "DD / MM / YYYY HH : MM : SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:343
#, fuzzy
msgid "1000.00"
msgstr "1000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:344
#, fuzzy
msgid "1,000.00"
msgstr "1,000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:345
#, fuzzy
msgid "1.000,00"
msgstr "1.000,00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "1 000,00"
msgstr "1 000,00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:347
#, fuzzy
msgid "1'000,00"
msgstr "1'000, 00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:354
#, fuzzy
msgid "Host Group"
msgstr "호스트 그룹"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:356
#, fuzzy
msgid "Service Group"
msgstr "서비스 그룹"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:357
#, fuzzy
msgid "Host Escalation"
msgstr "호스트 상승"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:358
#, fuzzy
msgid "Service Escalation"
msgstr "서비스 확대"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:359
#, fuzzy
msgid "Host Dependency"
msgstr "호스트 종속"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:360
#, fuzzy
msgid "Service Dependency"
msgstr "서비스 종속성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:361
#, fuzzy
msgid "Timeperiod"
msgstr "timeperiod"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:363
#, fuzzy
msgid "Contact Group"
msgstr "그룹에 문의하십시오"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:364
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Host Groups"
msgstr "호스트 그룹"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:369
#, fuzzy
msgid "Service Groups"
msgstr "봉사 단체"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:370
#, fuzzy
msgid "Host Escalations"
msgstr "호스트 escalations"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:371
#, fuzzy
msgid "Service Escalations"
msgstr "서비스 escalations"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:372
#, fuzzy
msgid "Host Dependencies"
msgstr "호스트 의존성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:373
#, fuzzy
msgid "Service Dependencies"
msgstr "서비스 종속성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Timeperiods"
msgstr "timeperiods"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Contact Groups"
msgstr "그룹에 문의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "Commands"
msgstr "명령"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:395
#, fuzzy
msgid "Hard"
msgstr "단단한"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:396
#, fuzzy
msgid "Soft"
msgstr "부드러운"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:398
#, fuzzy
msgid "Passive"
msgstr "수동태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:399
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:408
#, fuzzy
msgid "An error occurred processing your request. :-("
msgstr "오류가 귀하의 요청을 처리 발생했습니다. :-("

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:409
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:641
#, fuzzy
msgid "Please Wait"
msgstr "잠시 기다려주십시오"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:410
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "처리 중 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:413
#, fuzzy
msgid "Use this to add what you see on the screen to your <b>Views</b> page."
msgstr "당신의 <b>전망 페이지로</b> 화면에 표시되는 추가 할 수를 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "View Added"
msgstr "보기 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:415
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:421
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was added to your <b>Views</b> page."
msgstr "성공! 당신의 전망은 <b>전망 페이지에</b> 추가되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:416
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:423
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:430
#, fuzzy
msgid "View Title"
msgstr "제목을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:422
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:429
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:434
#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:427
#, fuzzy
msgid "View Changed"
msgstr "변경보기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:428
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was updated successfully."
msgstr "성공! 당신의 전망이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:432
#, fuzzy
msgid "Permalink"
msgstr "블로그 바로 가기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:433
#, fuzzy
msgid "Copy the URL below to retain a direct link to your current view."
msgstr "현재보기에 대한 직접 링크를 유지하려면 아래의 URL을 복사합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:437
#, fuzzy
msgid "No Views Defined"
msgstr "더보기 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:438
#, fuzzy
msgid "You have no views defined."
msgstr "더 전망이 정의되어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:441
#, fuzzy
msgid "No Dashboards Defined"
msgstr "정의 된 대시 보드 없음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:442
#, fuzzy
msgid "You have no dashboards defined."
msgstr "더 대시 보드 정의되어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:444
#, fuzzy
msgid "Add A New Dashboard"
msgstr "새로운 대시 보드를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:445
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:460
#, fuzzy
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "편집 대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:446
#, fuzzy
msgid "Delete Dashboard"
msgstr "대시 보드를 삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:448
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "중지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:452
#, fuzzy
msgid ""
"The following dashlets can be added to any one or more of your dashboards.  "
"How awesome!"
msgstr "다음 dashlets은 대시 보드 중 하나 이상 추가 할 수 있습니다. 얼마나 멋진 지!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:454
#, fuzzy
msgid "Add Dashboard"
msgstr "대시 보드를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:455
#, fuzzy
msgid "Use this to add a new dashboard to your <b>Dashboards</b> page."
msgstr "귀하의 <b>대시 보드 페이지에</b> 새로운 대시 보드를 추가 할 수를 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:456
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:464
#, fuzzy
msgid "Dashboard Title"
msgstr "대시 보드 제목"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:457
#, fuzzy
msgid "Dashboard Added"
msgstr "대시 보드 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:458
#, fuzzy
msgid "Success! Your new dashboard has been added."
msgstr "성공! 새로운 대시 보드가 추가되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:462
#, fuzzy
msgid "Dashboard Changed"
msgstr "대시 보드가 변경되었습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:463
#, fuzzy
msgid "Success! Your dashboard was updated successfully."
msgstr "성공! 대시 보드가 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:466
#, fuzzy
msgid "Confirm Dashboard Deletion"
msgstr "대시 보드 삭제를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:467
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this dashboard and all dashlets it contains?"
msgstr "해당 대시 보드에 포함 된 모든 dashlets을 삭제 하시겠습니까?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:468
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deleted"
msgstr "대시 보드 삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:469
#, fuzzy
msgid "The requested dashboard has been deleted.  Good riddance!"
msgstr "요청 대시 보드가 삭제되었습니다. 없어 졌군 좋아!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:473
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:474
#, fuzzy
msgid "Bad Dashboard"
msgstr "나쁜 대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:475
#, fuzzy
msgid "Unfortunately for you, that dashboard is not valid...  Too bad."
msgstr "불행히도, 그 대시 보드가 유효하지 않습니다 ... 너무 나빠요."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:477
#, fuzzy
msgid "View Deleted"
msgstr "삭제를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:478
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:507
#, fuzzy
msgid "Good riddance!"
msgstr "없어 졌군 좋아!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:480
#, fuzzy
msgid "Add To Dashboard"
msgstr "대시 보드에 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:481
#, fuzzy
msgid ""
"Add this powerful little dashlet to one of your dashboards for visual "
"goodness."
msgstr "시각적 인 선을 위해 대시 보드 중 하나에이 강력한 작은 dashlet를 추가합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:482
#, fuzzy
msgid "Dashlet Title"
msgstr "dashlet 제목"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:484
#, fuzzy
msgid "Dashlet Added"
msgstr "dashlet 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:485
#, fuzzy
msgid ""
"The little dashlet that could will now be busy at work on your dashboard..."
msgstr "그 작은 dashlet 이제 대시 보드에 직장에서 바쁜 것입니다 수 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:486
#, fuzzy
msgid "Which Dashboard?"
msgstr "어떤 대시 보드?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:491
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:492
#, fuzzy
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:494
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "No View"
msgstr "더보기 없음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:495
#, fuzzy
msgid "There is no active view to delete."
msgstr "삭제할 활성 뷰가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:497
#, fuzzy
msgid "There is no active view to edit."
msgstr "편집 할 수있는 활성 뷰가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:499
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:501
#, fuzzy
msgid "No Dashboard"
msgstr "더 대시 보드 없음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:500
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to delete."
msgstr "삭제할 활성 대시 보드가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:502
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to edit."
msgstr "편집 할 수있는 활성 대시 보드가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:504
#, fuzzy
msgid "Add It"
msgstr "을 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:506
#, fuzzy
msgid "Dashlet Deleted"
msgstr "dashlet이 삭제되었습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:509
#, fuzzy
msgid "Pin / Float Dashlet"
msgstr "dashlet을 핀 / 플로트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:510
#, fuzzy
msgid "Configure Dashlet"
msgstr "dashlet를 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:511
#, fuzzy
msgid "Delete Dashlet"
msgstr "dashlet 삭제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:512
#, fuzzy
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:517
#, fuzzy
msgid "General Account Settings"
msgstr "일반 계정 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:520
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:521
#, fuzzy
msgid "Notification Preferences"
msgstr "알림 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:524
#, fuzzy
msgid "Ignore Update Notices"
msgstr "업데이트 통지를 무시"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:525
#, fuzzy
msgid "Changes are disabled while in demo mode."
msgstr "변경 사항은 데모 모드에서 사용할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:527
#, fuzzy
msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:528
#, fuzzy
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "업데이트를 자동으로 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:536
#, fuzzy
msgid "Server added."
msgstr "서버가 추가되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:537
#, fuzzy
msgid "Server updated."
msgstr "서버가 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:538
#, fuzzy
msgid "Server deleted."
msgstr "서버가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:539
#, fuzzy
msgid "servers deleted."
msgstr "서버가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:540
#, fuzzy
msgid "Add a new server"
msgstr "새로운 서버를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:542
#, fuzzy
msgid "Update Server"
msgstr "서버를 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:543
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:545
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Add Server"
msgstr "서버를 추가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:547
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:548
#, fuzzy
msgid "Edit Server"
msgstr "서버를 수정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:550
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "서버 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:551
#, fuzzy
msgid "Server Address"
msgstr "서버 주소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:552
#, fuzzy
msgid "Public URL"
msgstr "공개 URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:553
#, fuzzy
msgid "Internal URL"
msgstr "내부 URL이"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:554
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Server Type"
msgstr "서버 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Server Location"
msgstr "서버 위치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Server Notes"
msgstr "서버 노트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Authentication Method"
msgstr "인증 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:560
#, fuzzy
msgid "Not Matching Records Found."
msgstr "일치하는 레코드를 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:562
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:603
#, fuzzy
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:564
#, fuzzy
msgid "Masquerade Notice"
msgstr "가면 무도회 통지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:565
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to masquerade as another user.  If you choose to continue you "
"will be logged out of your current account and logged in as the selected "
"user.  In the process of doing so, you may loose your admin privileges."
msgstr ""
"당신은 다른 사용자로 가장 무도회하려고합니다. 계속 선택하면 귀하는 현재 계정에서 로그 아웃하고 선택한 사용자로 로그인합니다. 그렇게하는"
" 과정에서, 당신은 관리자 권한을 상실 할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:569
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:570
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "사용자를 편집"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:572
#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:573
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:574
#, fuzzy
msgid "Security Settings"
msgstr "보안 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:576
#, fuzzy
msgid "Program URL"
msgstr "프로그램 URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:580
#, fuzzy
msgid "Administrator Name"
msgstr "관리자 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:581
#, fuzzy
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "관리자 이메일 주소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:585
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:586
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:587
#, fuzzy
msgid "Clone User"
msgstr "클론 사용자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:589
#, fuzzy
msgid "User cloned."
msgstr "사용자가 복제."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:591
#, fuzzy
msgid ""
"Use this functionality to create a new user account that is an exact clone "
"of another account on the system.  The cloned account will inherit all "
"preferences, views, and dashboards of the original user."
msgstr ""
"시스템에 다른 계정의 정확한 복제 인 새 사용자 계정을 만들려면이 기능을 사용합니다. 복제 계정은 모든 환경 설정, 뷰, 원래 사용자의 "
"대시 보드를 상속합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:595
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:596
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine Status"
msgstr "모니터링 엔진 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:599
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your home page dashboard."
msgstr "귀하의 홈페이지 대시 보드를 삭제할 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:601
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:605
#, fuzzy
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "클론 대시 보드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:606
#, fuzzy
msgid ""
"Use this to make an exact clone of the current dashboard and all its "
"wonderful dashlets."
msgstr "현재 대시 보드 및 모든 훌륭한 dashlets의 정확한 클론을이을 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:607
#, fuzzy
msgid "Dashboard Cloned"
msgstr "대시 보드 복제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:608
#, fuzzy
msgid "Dashboard successfully cloned."
msgstr "대시 보드는 성공적으로 복제."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:609
#, fuzzy
msgid "New Title"
msgstr "새로운 타이틀"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:612
#, fuzzy
msgid ""
"Deleting dashlets from the home page dashboard is disabled while in demo "
"mode."
msgstr "홈페이지 대시 보드에서 dashlets를 삭제하는 것은 데모 모드에서 비활성화되어 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:614
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1025
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1030
#, fuzzy
msgid "Performance Graphs"
msgstr "성능 그래프"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:617
#, fuzzy
msgid "There are no datasources to display for this service."
msgstr "이 서비스에 대해 표시 할 데이터 원본 더이 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:619
#, fuzzy
msgid "Clear Date"
msgstr "분명한 날짜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:620
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to access this feature.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for more information, or to obtain access to this feature."
msgstr ""
"당신은이 기능에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다. 자세한 내용은 nagios 융합 관리자에게 문의하거나이 기능에 대한 액세스 권한을 "
"얻을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:622
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:623
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:627
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:628
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:634
#, fuzzy
msgid "Apply Configuration"
msgstr "구성을 적용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:630
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:631
#, fuzzy
msgid "Applying Configuration"
msgstr "구성을 적용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:632
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to apply any outstanding configuration changes to Nagios "
"Core.  Changes will be applied and the monitoring engine will be restarted "
"with the updated configuration."
msgstr ""
"nagios 코어에 미결제 구성 변경 사항을 적용하려면이 기능을 사용합니다. 변경 사항이 적용되고 모니터링 엔진은 업데이트 된 구성으로 "
"다시 시작됩니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:636
#, fuzzy
msgid "Success!  Nagios Core was restarted with an updated configuration."
msgstr "성공! nagios 코어는 업데이트 된 구성으로 다시 시작했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:637
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to Nagios "
"Core.  Monitoring engine configuration files have been rolled back to their "
"last known good checkpoint."
msgstr ""
"nagios 코어에 구성을 적용하는 동안 오류가 발생했습니다. 모니터링 엔진 구성 파일은 자신의 마지막으로 성공한 검사 점으로 "
"롤백되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:638
#, fuzzy
msgid "View configuration snapshots"
msgstr "구성 스냅 샷을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:639
#, fuzzy
msgid "View a snapshot of this configuration error"
msgstr "이 구성 오류의 스냅 샷을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:642
#, fuzzy
msgid "Submitting command"
msgstr "명령을 제출"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:644
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:645
#, fuzzy
msgid "Help for Nagios Fusion"
msgstr "nagios 융합에 대한 도움말"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:646
#, fuzzy
msgid "Get Help Online"
msgstr "온라인 도움을받을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:647
#, fuzzy
msgid "More Options"
msgstr "더 많은 옵션을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:649
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:11
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:230
#, fuzzy
msgid "About Nagios Fusion"
msgstr "nagios 융합에 대한"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:659
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:660
#, fuzzy
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:664
#, fuzzy
msgid "Host Status Detail"
msgstr "호스트 상태 세부 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:665
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:666
#, fuzzy
msgid "Service Status Detail"
msgstr "서비스 상태 세부"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:667
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:668
#, fuzzy
msgid "Service Group Status"
msgstr "서비스 그룹 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:670
#, fuzzy
msgid "Host Group Status"
msgstr "호스트 그룹 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:677
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:678
#, fuzzy
msgid "Open Problems"
msgstr "공개 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:679
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:680
#, fuzzy
msgid "Host Problems"
msgstr "호스트 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:682
#, fuzzy
msgid "Service Problems"
msgstr "서비스 문제"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:687
#, fuzzy
msgid "Last Check"
msgstr "마지막 체크"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:688
#, fuzzy
msgid "Attempt"
msgstr "시도"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:689
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "지속"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:690
#, fuzzy
msgid "Status Information"
msgstr "상태 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:696
#, fuzzy
msgid "License Key"
msgstr "라이센스 키"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "(Limited edition without support)"
msgstr "(지원하지 않는 한정판)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:700
#, fuzzy
msgid "Licensed"
msgstr "라이센스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:702
#, fuzzy
msgid "Your License Key"
msgstr "라이센스 키"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:703
#, fuzzy
msgid "Update Key"
msgstr "업데이트 키"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:704
#, fuzzy
msgid "The license key you entered is not valid."
msgstr "입력 한 라이센스 키가 유효하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:705
#, fuzzy
msgid "License key updated successfully"
msgstr "라이센스 키이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:706
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:707
#, fuzzy
msgid "License Exceeded"
msgstr "라이센스 초과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:708
#, fuzzy
msgid "You have exceeded your license, so this feature is not available."
msgstr "귀하의 라이센스를 초과했습니다이 기능을 사용할 수 없습니다 그래서."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:712
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1120
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1121
#, fuzzy
msgid "Notification Methods"
msgstr "알림 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:713
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the methods by which you'd like to receive alert messages.  "
"<br><b>Note:</b>These methods are only used if you have <a "
"href='notifyprefs.php'>enabled notifications</a> for your account."
msgstr ""
"이 경고 메시지를 수신할지하여 방법을 지정합니다. <br> <b>참고 :</b> 경우 위의 방법 만 사용 <a "
"href='notifyprefs.php'>가능 알림</a> 귀하의 계정에 대한합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:716
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1132
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Text Message"
msgstr "휴대 전화 문자 메시지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:717
#, fuzzy
msgid "Enable Notifications"
msgstr "알림을 활성화"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:718
#, fuzzy
msgid ""
"Choose whether or not you want to receive alert messages.  <br><b>Note:</b> "
"You must specify which notification methods to use in the <a "
"href='notifymethods.php'>notification methods</a> page."
msgstr ""
"이 경고 메시지를 수신 할 것인지 여부를 선택합니다. <br> <b>참고 :에</b> 알림 방법을 사용할 지정해야합니다 <a "
"href='notifymethods.php'>알림 메서드</a> 페이지입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:719
#, fuzzy
msgid "Notification Status"
msgstr "알림 상태"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:720
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Number"
msgstr "휴대 전화 번호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:721
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Carrier"
msgstr "휴대 전화 캐리어"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Invalid mobile phone number."
msgstr "휴대 전화 번호가 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:723
#, fuzzy
msgid "Missing mobile phone number."
msgstr "휴대폰 번호를가 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:724
#, fuzzy
msgid "Notification preferences updated."
msgstr "알림 환경 설정이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:725
#, fuzzy
msgid "Notification Types"
msgstr "알림 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:726
#, fuzzy
msgid "Select the types of alerts you'd like to receive."
msgstr "당신이 수신을 원하는 알림의 유형을 선택합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Notification Times"
msgstr "알림 시간"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:728
#, fuzzy
msgid "Specify the times of day you'd like to receive alerts."
msgstr "이 알림을 수신 할 하루의 시간을 지정할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:731
#, fuzzy
msgid "Host Down"
msgstr "아래 개최"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Host Unreachable"
msgstr "호스트에 연결할 수 없음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:733
#, fuzzy
msgid "Host Flapping"
msgstr "펄럭 개최"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Host Downtime"
msgstr "호스트 중단"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:735
#, fuzzy
msgid "Service Warning"
msgstr "서비스 경고"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "Service Unknown"
msgstr "서비스 알 수없는"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:738
#, fuzzy
msgid "Service Critical"
msgstr "서비스 중요"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:739
#, fuzzy
msgid "Service Flapping"
msgstr "펄럭 서비스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:740
#, fuzzy
msgid "Service Downtime"
msgstr "서비스 중단"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:742
#, fuzzy
msgid "No notification methods selected."
msgstr "더 알림 방법을 선택하지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "One or more time ranges is invalid."
msgstr "하나 이상의 시간 범위가 잘못되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:744
#, fuzzy
msgid "No mobile carrier selected."
msgstr "더 이동 통신사를 선택하지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "From"
msgstr "부터"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:758
#, fuzzy
msgid "To"
msgstr "에"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:760
#, fuzzy
msgid "Can see all hosts and services"
msgstr "모든 호스트 및 서비스를 볼 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:761
#, fuzzy
msgid "Can (re)configure hosts and services"
msgstr "(재)는 호스트와 서비스를 구성 할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:762
#, fuzzy
msgid "Can control all hosts and services"
msgstr "모든 호스트 및 서비스를 제어 할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:763
#, fuzzy
msgid "Can see/control monitoring engine"
msgstr "제어 / 볼 수 모니터링 엔진"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:764
#, fuzzy
msgid "Can access advanced features"
msgstr "고급 기능에 액세스 할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:765
#, fuzzy
msgid "Has read-only access"
msgstr "읽기 전용 액세스 할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:767
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:768
#, fuzzy
msgid "Not Authorized"
msgstr "권한이 없습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:769
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to view the requested object, or the object does not "
"exist."
msgstr "당신은 요청 객체를 볼 수있는 권한이 없습니다, 또는 개체가 존재하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:771
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:772
#, fuzzy
msgid "Notification Messages"
msgstr "알림 메시지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:773
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to customize the content of the notification messages you "
"receive."
msgstr "귀하가받는 알림 메시지의 내용을 사용자 정의 할이 기능을 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:775
#, fuzzy
msgid "Email Notifications"
msgstr "이메일 알림이"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:776
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"email."
msgstr "당신은 이메일을 통해 수신 호스트 및 서비스 경고 메시지의 형식을 지정합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:778
#, fuzzy
msgid "Mobile Text Notifications"
msgstr "모바일 문자 알림"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:779
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"mobile text message."
msgstr "당신은 모바일 문자 메시지를 통해 수신 호스트 및 서비스 경고 메시지의 형식을 지정합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:781
#, fuzzy
msgid "Host Alert Subject"
msgstr "경고 주제를 개최"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:782
#, fuzzy
msgid "Host Alert Message"
msgstr "경고 메시지를 호스팅"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:783
#, fuzzy
msgid "Service Alert Subject"
msgstr "서비스 알림 제​​목"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:784
#, fuzzy
msgid "Service Alert Message"
msgstr "서비스 경고 메시지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:786
#, fuzzy
msgid "You must agree to the license before using this software."
msgstr "이 소프트웨어를 사용하기 전에 라이센스에 동의해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:787
#, fuzzy
msgid ""
"I have read, understood, and agree to be bound by the terms of the license "
"above."
msgstr "내가 읽고 이해하고, 위의 라이센스의 조건을 준수 할 것에 동의합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:789
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:790
#, fuzzy
msgid "License Agreement"
msgstr "사용권 계약"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:791
#, fuzzy
msgid ""
"You must agree to the Nagios Software License Terms and Conditions before "
"continuing using this software."
msgstr "이 소프트웨어를 사용하여 계속하기 전에 nagios 소프트웨어 라이센스 조건에 동의해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:793
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:794
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Installer"
msgstr "nagios 퓨전 설치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:795
#, fuzzy
msgid ""
"Welcome to the Nagios Fusion installation.  Just answer a few simple "
"questions and you'll be ready to go."
msgstr "nagios 융합 설치에 오신 것을 환영합니다. 단지 몇 가지 간단한 질문에 답하고 당신은 갈 준비가 된 것입니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:797
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:798
#, fuzzy
msgid "Installation Complete"
msgstr "전체 설치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:799
#, fuzzy
msgid "Congratulations! You have successfully installed Nagios Fusion."
msgstr "축하합니다! 당신은 성공적으로 nagios 융합를 설치했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:802
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:803
#, fuzzy
msgid "Configuration Options"
msgstr "구성 옵션"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:804
#, fuzzy
msgid "What would you like to configure?"
msgstr "어떻게 구성 하시겠습니까?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:806
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:807
#, fuzzy
msgid "Server Credentials"
msgstr "서버 자격 증명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:808
#, fuzzy
msgid ""
"You must configure authentication credentials for each server you wish to "
"access in Nagios Fusion.  To prevent a server from being displayed elsewhere"
" in Fusion, uncheck the server's <i>Display</i> checkbox."
msgstr ""
"당신이 nagios 융합에 액세스하려는 각 서버에 대한 인증 자격 증명을 구성해야합니다. 다른 곳에서 융합에 표시되는 서버를 방지하기 "
"위해, <i>서버의 표시</i> 확인란의 선택을 취소."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:811
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:817
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:825
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:828
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:831
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:834
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:837
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:838
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:846
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard"
msgstr "모니터링 마법사"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:814
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:815
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:818
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 1"
msgstr "모니터링 마법사 - 1 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:820
#, fuzzy
msgid ""
"Monitoring wizards guide you through the process of monitoring devices, "
"servers, applications, services, and more.  Select the appropriate wizard "
"below to get started."
msgstr ""
"모니터링 마법사 모니터링 장치, 서버, 응용 프로그램, 서비스 및 더 많은 과정을 안내해줍니다. 시작하려면 아래에서 해당 마법사를 "
"선택합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:823
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 2"
msgstr "모니터링 마법사 - 2 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:826
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 3"
msgstr "모니터링 마법사 - 3 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:829
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 4"
msgstr "모니터링 마법사 - 4 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:832
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 5"
msgstr "모니터링 마법사 - 5 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:835
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Final Step"
msgstr "모니터링 마법사 - 마지막 단계"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:840
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Successful"
msgstr "구성 요청 성공적으로"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:841
#, fuzzy
msgid ""
"Your configuration changes have been successfully applied to the monitoring "
"engine."
msgstr "구성 변경이 성공적으로 모니터링 엔진에 적용되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:843
#, fuzzy
msgid "Configuration Error"
msgstr "구성 오류"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:844
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to the "
"monitoring engine.  Contact your Nagios administrator if this problem "
"persists."
msgstr "모니터링 엔진에 구성을 적용하는 동안 오류가 발생했습니다. 이 문제가 계속되면 nagios 관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:847
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - An Error Occurrred"
msgstr "마법사를 모니터링 - 오류가 occurrred"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:849
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Error"
msgstr "구성 요청 오류"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:850
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to modify the monitoring engine.  This "
"error occurred because the wizard attempted to modify hosts or services that"
" you do not have permission for.  Contact your Nagios Fusion administrator "
"for more information."
msgstr ""
"모니터링 엔진을 수정하는 동안 오류가 발생했습니다. 마법사가 호스트 나에 대한 권한이없는 서비스를 수정하려고 시도하기 때문에이 오류가 "
"발생했습니다. 자세한 내용은 nagios 융합 관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:852
#, fuzzy
msgid "No wizard selected."
msgstr "더 마법사가 선택되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:855
#, fuzzy
msgid "Run the Monitoring Wizard Again"
msgstr "다시 모니터링 마법사를 실행"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:857
#, fuzzy
msgid "Apply Settings"
msgstr "설정을 적용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:859
#, fuzzy
msgid "Quick Find"
msgstr "빨리 찾기"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:861
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Manage your Fusion installation with the administrative options available"
" to you in this section.  Make sure you complete any setup tasks that are "
"shown below before using your Fusion installation.</p>"
msgstr ""
"<p> 이 섹션에서 사용할 수있는 관리 옵션을 사용하여 융합 설치를 관리 할 수​​ 있습니다. 귀하의 융합 설치를 사용하기 전에 다음과 "
"같습니다 모든 설치 작업을 완료해야합니다. </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:863
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:864
#, fuzzy
msgid "Security Credentials"
msgstr "보안 자격 증명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:866
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Use this form to reset various internal security credentials used by your"
" Fusion system.  This is an important step to ensure your Fusion system does"
" not use default passwords or tokens, which may leave it open to a security "
"breach.</p>"
msgstr ""
"<p> 귀하의 퓨전 시스템에서 사용하는 다양한 내부 보안 자격 증명을 다시 설정하려면이 양식을 사용하세요. 이렇게하면 퓨전 시스템의 "
"보안이 침해가 열려 남길 수 있습니다 기본 암호 또는 토큰을 사용하지 않는지 확인하는 중요한 단계입니다. </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:868
#, fuzzy
msgid "Component Credentials"
msgstr "구성 요소 자격 증명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:870
#, fuzzy
msgid ""
"The credentials listed below are used to manage various aspects of the "
"Fusion system.  Remember these passwords!"
msgstr "아래에 나열된 자격 증명이 융합 시스템의 다양한 측면을 관리하는 데 사용됩니다. 이 암호를 기억!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:872
#, fuzzy
msgid "Sub-System Credentials"
msgstr "서브 시스템 자격 증명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:874
#, fuzzy
msgid ""
"<p>You do not need to remember the credentials below, as they are only used "
"internally by the Fusion system.</p>"
msgstr "<p> 그들이는 퓨전 시스템에 의해 내부적으로 사용됩니다로서 당신은 아래의 자격 증명을 기억 할 필요가 없습니다. </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:876
#, fuzzy
msgid "Fusion Subsystem Ticket"
msgstr "퓨전 서브 시스템 표"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:877
#, fuzzy
msgid "Update Credentials"
msgstr "자격 증명을 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:878
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:879
#, fuzzy
msgid "Config Manager Backend Password"
msgstr "설정 관리자 백엔드 비밀번호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:880
#, fuzzy
msgid "New Config Manager Admin Password"
msgstr "새 설정 관리자 관리자 암호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:881
#, fuzzy
msgid "Admin Username"
msgstr "사용자 이름 admin"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:883
#, fuzzy
msgid "No subsystem ticket."
msgstr "더 서브 티켓 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:884
#, fuzzy
msgid "No config backend password."
msgstr "더 설정 백엔드 비밀번호 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:886
#, fuzzy
msgid "Security credentials updated successfully."
msgstr "보안 자격 증명이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:888
#, fuzzy
msgid "Nagios Core Backend Password"
msgstr "nagios 코어 백엔드 비밀번호"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:890
#, fuzzy
msgid "No Nagios Core backend password."
msgstr "더 nagios 코어 백엔드 비밀번호 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:892
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:893
#, fuzzy
msgid "Audit Log"
msgstr "감사 로그"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:894
#, fuzzy
msgid ""
"The audit log provides admins with a record of changes that occur on the "
"Fusion system, which is useful for ensuring your organization meets "
"compliance requirements."
msgstr ""
"감사 로그는 조직 준수 요구 사항을 충족을 보장하는 데 유용합니다 융합 시스템에서 발생하는 변경 사항의 기록과 관리자를 제공합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:896
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:897
#, fuzzy
msgid "Monitoring Configuration Snapshots"
msgstr "구성 스냅 샷을 모니터링"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:898
#, fuzzy
msgid ""
"The latest configuration snapshots of the Fusion monitoring engine are shown"
" below.  Download the most recent snapshots as backups, or get vital "
"information for troubleshooting configuration errors."
msgstr ""
"퓨전 모니터링 엔진의 최신 구성 스냅 샷은 다음과 같습니다. 백업으로 가장 최근의 스냅 샷을 다운로드하거나 문제 해결 구성 오류에 대한 "
"중요한 정보를 확인할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:900
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:901
#, fuzzy
msgid "Monitoring Plugins"
msgstr "모니터링 플러그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:902
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the monitoring plugins and scripts that are installed on this system."
"  Use caution when deleting plugins or scripts, as they may cause your "
"monitoring system to generate errors."
msgstr ""
"이 시스템에 설치되어있는 모니터링 플러그인과 스크립트를 관리 할 수​​ 있습니다. 플러그인이나 스크립트를 삭제 할 때 오류를 생성하기 "
"위해 모니터링 시스템을 일으킬 수 있으므로주의해야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:904
#, fuzzy
msgid "Browse File"
msgstr "파일을 찾아"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:905
#, fuzzy
msgid "Upload A New Plugin"
msgstr "새로운 플러그인을 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:907
#, fuzzy
msgid "New plugin was installed successfully."
msgstr "새로운 플러그인이 성공적으로 설치되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:908
#, fuzzy
msgid ""
"Plugin could not be installed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "플러그인을 설치할 수 없습니다 - 디렉토리 권한이 잘못되었을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:910
#, fuzzy
msgid "Plugin deleted."
msgstr "플러그인이 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:911
#, fuzzy
msgid "Plugin delete failed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "플러그인 삭제 실패 - 디렉토리 권한이 잘못되었을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:912
#, fuzzy
msgid "No plugin selected for upload."
msgstr "더 플러그인은 업로드를 위해 선택되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:915
#, fuzzy
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:916
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:918
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:919
#, fuzzy
msgid "Manage Configuration Wizards"
msgstr "구성 마법사를 관리"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:920
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the configuration wizards installed on this system.  You can find "
"additional configuration wizards at <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Configuration"
"/Configuration-Wizards' target='_blank'>Nagios Exchange</a>.  Need a custom "
"configuration wizard created for your organization?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"이 시스템에 설치되어있는 구성 마법사를 관리 할 수​​ 있습니다. 당신은 추가로 구성 마법사를 찾을 수 있습니다 <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/configuration"
"/configuration-wizards' target='_blank'>nagios 교환</a> . 조직을 위해 만든 사용자 지정 구성 "
"마법사가 필요하십니까? <a href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>문의</a>"
" 가격 정보를."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:922
#, fuzzy
msgid "Upload A New Wizard"
msgstr "새로운 마법사를 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:923
#, fuzzy
msgid "Upload Wizard"
msgstr "마법사를 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:925
#, fuzzy
msgid "Wizard"
msgstr "마법사"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:926
#, fuzzy
msgid "Wizard Type"
msgstr "마법사 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:928
#, fuzzy
msgid "No wizard selected for upload."
msgstr "더 마법사가 업로드를 위해 선택되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:929
#, fuzzy
msgid "Wizard upload failed."
msgstr "마법사 업로드에 실패했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:930
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:934
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for installation."
msgstr "마법사가 설치 될 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:931
#, fuzzy
msgid "Wizard installed."
msgstr "마법사가 설치되어 있어야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:932
#, fuzzy
msgid "Wizard installation failed."
msgstr "마법사 설치가 실패했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:933
#, fuzzy
msgid "Wizard packaging timed out."
msgstr "마법사 포장이 초과되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:935
#, fuzzy
msgid "Wizard deleted."
msgstr "마법사가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:936
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for deletion."
msgstr "마법사가 삭제 될 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:940
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the dashlets installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Dashlets' "
"target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom dashlet created for "
"your organization?  <a href='http://www.nagios.com/contact/' "
"target='_blank'>Contact us</a> for pricing information."
msgstr ""
"이 시스템에 설치된 dashlets을 관리 할 수​​ 있습니다. 당신은 추가로 dashlets을 찾을 수 있습니다 <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/dashlets' "
"target='_blank'>nagios 교환</a> . <br> 조직을 위해 만든 사용자 정의 dashlet가 필요하십니까? <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>문의</a> 가격 정보를."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:944
#, fuzzy
msgid "Upload a New Dashlet"
msgstr "새로운 dashlet을 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:945
#, fuzzy
msgid "Upload Dashlet"
msgstr "dashlet을 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:947
#, fuzzy
msgid "Dashlet"
msgstr "dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:949
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for installation."
msgstr "dashlet 설치 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:950
#, fuzzy
msgid "Dashlet upload failed."
msgstr "dashlet 업로드에 실패했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:951
#, fuzzy
msgid "Dashlet packaging timed out."
msgstr "dashlet 포장이 초과되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:952
#, fuzzy
msgid "Dashlet deleted."
msgstr "dashlet이 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:953
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for deletion."
msgstr "dashlet은 삭제 될 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:954
#, fuzzy
msgid "Dashlet installed."
msgstr "dashlet가 설치되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:955
#, fuzzy
msgid "Dashlet installation failed."
msgstr "dashlet 설치에 실패했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:959
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the components installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Components'"
" target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom component created to "
"extend Nagios Fusion's capabilities?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"이 시스템에 설치된 구성 요소를 관리 할 수​​ 있습니다. 당신은 추가로 dashlets을 찾을 수 있습니다 <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/components' "
"target='_blank'>nagios 교환</a> . <br> nagios 융합의 기능을 확장 할 수? 만든 사용자 지정 구성 요소가"
" 필요 <a href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>저희에게 연락</a> 가격 "
"정보를합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:961
#, fuzzy
msgid "Component deleted."
msgstr "구성 요소가 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:962
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for delettion."
msgstr "구성 요소는 delettion 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:963
#, fuzzy
msgid "Component upload failed."
msgstr "구성 요소가 업로드에 실패했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:964
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for installation."
msgstr "구성 요소가 설치 될 예정."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:965
#, fuzzy
msgid "Component installed."
msgstr "구성 요소가 설치되어 있어야합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:966
#, fuzzy
msgid "Component installation failed."
msgstr "구성 요소를 설치하지 못했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:967
#, fuzzy
msgid "Component packaging timed out."
msgstr "구성 요소 포장이 초과되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:969
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:970
#, fuzzy
msgid "Config snapshot deleted."
msgstr "설정 스냅 샷이 삭제되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:972
#, fuzzy
msgid "Upload a New Component"
msgstr "새로운 구성 요소를 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:973
#, fuzzy
msgid "Upload Component"
msgstr "구성 요소를 업로드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:979
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:980
#, fuzzy
msgid "Component Configuration"
msgstr "구성 요소 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:982
#, fuzzy
msgid "Component settings updated."
msgstr "구성 요소 설정이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:984
#, fuzzy
msgid "Error submitting command."
msgstr "오류가 명령을 제출."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:986
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:987
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:990
#, fuzzy
msgid "Send Test Notifications"
msgstr "테스트 알림을 보내"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:988
#, fuzzy
msgid ""
"Click the button below to send test notifications to your email and/or "
"mobile phone."
msgstr "이메일 및 / 또는 휴대 전화로 테스트 알림을 보내려면 아래 버튼을 클릭하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:992
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "Mail Settings"
msgstr "메일 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:994
#, fuzzy
msgid ""
"Modify the settings used by your Nagios Fusion system for sending "
"informational messages.<br><b>Note:</b> Mail messages may fail to be "
"delivered if your Fusion server does not have a valid DNS name."
msgstr ""
"정보 메시지를 보내는에 대한 nagios 융합 시스템에 의해 사용되는 설정을 수정합니다. <br> <b>참고 :</b> 퓨전 서버가 "
"유효한 DNS 이름이없는 경우 메일 메시지가 배달되지 않을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:996
#, fuzzy
msgid "Mail settings updated."
msgstr "메일 설정이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:998
#, fuzzy
msgid "General Mail Settings"
msgstr "일반 메일 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:999
#, fuzzy
msgid "Mail Method"
msgstr "메일 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1000
#, fuzzy
msgid "Send Mail From"
msgstr "에서 메일을 보내"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1002
#, fuzzy
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1008
#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1010
#, fuzzy
msgid "No from address specified."
msgstr "지정된 주소에서 안돼."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1011
#, fuzzy
msgid "No SMTP host specified."
msgstr "더 SMTP 호스트가 지정되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1012
#, fuzzy
msgid "No SMTP port specified."
msgstr "더 SMTP 포트가 지정되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1014
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1015
#, fuzzy
msgid "Test Email Settings"
msgstr "테스트 이메일 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1016
#, fuzzy
msgid "Use this to test your mail settings."
msgstr "메일 설정을 테스트하려면이 옵션을 사용합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1017
#, fuzzy
msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일을 보내"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1019
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this service."
msgstr "성능 그래프는이 서비스에 대해 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this host."
msgstr "성능 그래프는이 호스트를 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1022
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1027
#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1023
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1028
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1032
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1033
#, fuzzy
msgid "Monitoring Process"
msgstr "모니터링 과정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1035
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1036
#, fuzzy
msgid "Monitoring Performance"
msgstr "모니터링 성능"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1039
#, fuzzy
msgid "Your Comment"
msgstr "댓글을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1041
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1042
#, fuzzy
msgid "Network Outages"
msgstr "네트워크 중단"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1044
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Overview"
msgstr "hostgroup 개요를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1045
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Summary"
msgstr "hostgroup 요약을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1046
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Grid"
msgstr "hostgroup 그리드를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1047
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Service Details"
msgstr "hostgroup 서비스 세부 정보를 볼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1048
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Commands"
msgstr "hostgroup 명령을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1050
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Overview"
msgstr "servicegroup 개요를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1051
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Summary"
msgstr "servicegroup 요약을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1052
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Grid"
msgstr "보기 servicegroup 그리드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1053
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Service Details"
msgstr "servicegroup 서비스 세부 정보를 볼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1054
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Commands"
msgstr "servicegroup 명령을 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1056
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1057
#, fuzzy
msgid "Network Status Map"
msgstr "네트워크 상태지도"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1059
#, fuzzy
msgid "View Tree Map"
msgstr "보기 트리지도"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1060
#, fuzzy
msgid "View Balloon Map"
msgstr "풍선지도를 볼 수"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1062
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1063
#, fuzzy
msgid "Acknowledgements and Comments"
msgstr "응답 및 의견"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1065
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1066
#, fuzzy
msgid "Confirm Service Deletion"
msgstr "서비스 삭제를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1067
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this service and remove it from the "
"monitoring configuration?"
msgstr "당신이이 서비스를 삭제하고 모니터링 구성에서 사용자를 제거 하시겠습니까?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1069
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1070
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Error"
msgstr "서비스 삭제 오류"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1072
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1073
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Scheduled"
msgstr "서비스 삭제 예정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1075
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1076
#, fuzzy
msgid "Confirm Host Deletion"
msgstr "호스트 삭제를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1077
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this host and remove it from the monitoring "
"configuration?"
msgstr "당신은이 호스트를 삭제하고 모니터링 구성에서 사용자를 제거 하시겠습니까?"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1079
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1080
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Error"
msgstr "호스트 삭제 오류"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1082
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1083
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Scheduled"
msgstr "호스트 삭제 예정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1085
#, fuzzy
msgid "Create as Monitoring Contact"
msgstr "모니터링 연락처를 만들"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1087
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available because your account"
" is not configured to be a monitoring contact.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for details."
msgstr ""
"계정이 모니터링 연락처로 구성되어 있지 않기 때문에 알림 환경 설정 관리는 사용할 수 없습니다. 자세한 내용은 nagios 융합 "
"관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1088
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available for your account.  "
"Contact your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr "알림 환경 설정 관리는 귀하의 계정에 대해 사용할 수 없습니다. 자세한 내용은 nagios 융합 관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1089
#, fuzzy
msgid ""
"Testing notification messages is not available for your account.  Contact "
"your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr ""
"알림 메시지를 테스트하는 것은 귀하의 계정에 대해 사용할 수 없습니다. 자세한 내용은 nagios 융합 관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1091
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1092
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1094
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1095
#, fuzzy
msgid "Configure Service"
msgstr "서비스를 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1097
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1098
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1101
#, fuzzy
msgid "Configure Host"
msgstr "호스트를 구성"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1103
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Successful"
msgstr "서비스를 다시 구성 성공"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1104
#, fuzzy
msgid "The service has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "서비스가 성공적으로 새로운 설정으로 다시 설정되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1106
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Failed"
msgstr "서비스 다시 구성 실패"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1107
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the service with the new"
" settings."
msgstr "새로운 설정을 다시 구성 서비스하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1110
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Successful"
msgstr "호스트를 다시 구성 성공"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1111
#, fuzzy
msgid "The host has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "호스트가 성공적으로 새로운 설정으로 다시 설정되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1113
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Failed"
msgstr "호스트를 다시 구성 실패"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1114
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the host with the new "
"settings."
msgstr "새로운 설정으로 호스트를 다시 구성하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1116
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1117
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1118
#, fuzzy
msgid ""
"Ensure your IT infrastructure is monitored effectively by keeping up with "
"the latest updates to Nagios Fusion.  Visit <a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com</a> to get the latest versions of Nagios "
"Fusion."
msgstr ""
"IT 인프라는 nagios 융합의 최신 업데이트 정보를 유지하여 효과적으로 모니터링되었는지 확인하십시오. 방문 <a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com을</a> nagios 융합의 최신 버전을 할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1122
#, fuzzy
msgid ""
"Select the methods by which you'd like to receive host and service alerts."
msgstr "당신은 호스트와 서비스 알림을 수신하려는하여 방법을 선택합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1124
#, fuzzy
msgid "Notification methods updated."
msgstr "알림 방법이 업데이트되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Built-In Notification Methods"
msgstr "알림 방법 내장"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1127
#, fuzzy
msgid "Additional Notification Methods"
msgstr "추가 알림 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1130
#, fuzzy
msgid "Receive alerts via email."
msgstr "이메일을 통해 알림을받을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1133
#, fuzzy
msgid "Receive text alerts to your cellphone."
msgstr "휴대 전화에 문자 알림을받을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1135
#, fuzzy
msgid ""
"No additional notification methods have been installed or enabled by the "
"administrator."
msgstr "추가 알림 방법은 설치되지 또는 관리자에 의해 활성화되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1138
#, fuzzy
msgid "Finish Upgrade"
msgstr "업그레이드 완료"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1142
#, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion instance requires some modifications to complete the "
"upgrade process.  Don't worry - its easy."
msgstr "귀하의 nagios 융합 인스턴스는 일부 수정이 업그레이드 절차를 완료해야합니다. 걱정하지 마세요 - 그것의 쉬운."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1144
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1145
#, fuzzy
msgid "Upgrade Complete"
msgstr "완료 업그레이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1146
#, fuzzy
msgid ""
"Congratulations!  Your Nagios Fusion upgrade has completed successfully."
msgstr "축하합니다! 귀하의 nagios 융합 업그레이드가 성공적으로 완료되었습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1148
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1149
#, fuzzy
msgid "Recurring Scheduled Downtime"
msgstr "반복 일정 중단"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1157
#, fuzzy
msgid ""
"These options allow you to configure a user account that should be used to "
"automatically login visitors.  Visitors can logout of the default account "
"and into their own if they wish."
msgstr ""
"이 옵션은 자동으로 방문자 로그인하는 데 사용되어야 사용자 계정을 구성 할 수 있습니다. 원하는 경우 방문자는 기본 계정과 자신에 로그 "
"아웃 할 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1158
#, fuzzy
msgid "Auto-Login"
msgstr "자동 로그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:211
#, fuzzy
msgid "Timezone Settings"
msgstr "시간대 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:214
#, fuzzy
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:161
#, fuzzy
msgid "Unable to get user id for admin account."
msgstr "관리자 계정에 대한 사용자 ID를 가져올 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:233
#, fuzzy
msgid "You may now login to Nagios Fusion using the following credentials"
msgstr "이제 다음과 같은 자격 증명을 사용하여 nagios 융합에 로그인 할 수 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:242
#, fuzzy
msgid "Login to Nagios Fusion"
msgstr "nagios 융합에 로그인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:49
#, fuzzy
msgid "Get help for Nagios Fusion online."
msgstr "nagios 퓨전 온라인 도움을 얻을 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:51
#, fuzzy
msgid "Visit the Nagios Library"
msgstr "nagios 라이브러리를 참조"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:52
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Forum"
msgstr "지원 포럼을 방문하십시오"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:53
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Wiki"
msgstr "지원 위키를 방문"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:61
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities."
msgstr "융합과 기능에 대한 자세한 내용을 보려면"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:65
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion."
msgstr "융합에 대한 최신 업데이트 및 사건에 대한 정보를 유지"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:13
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:232
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion is a powerful enterprise dashboard for visualizing IT "
"infrastructure status and enabling faster problem resolution across an "
"organization's entire IT infrastructure.\tFor more information on Nagios "
"Fusion, visit"
msgstr ""
"nagios 융합은 IT 인프라 상태를 시각화와 조직의 전체 IT 인프라에 걸쳐 빠른 문​​제 해결을 활성화하기위한 강력한 엔터프라이즈 "
"대시 보드입니다. nagios 융합에 대한 자세한 내용은 다음 페이지를 참조"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:235
#, fuzzy
msgid "Nagios Learning Opportunities"
msgstr "nagios 학습의 기회"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:237
#, fuzzy
msgid "Learn about Nagios"
msgstr "nagios에 대한 자세한 내용은"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:238
#, fuzzy
msgid "training"
msgstr "훈련"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:20
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:239
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "과"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:21
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:240
#, fuzzy
msgid "certification"
msgstr "인증"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:243
#, fuzzy
msgid ""
"Want to learn about how other experts are utilizing Nagios?  Don't miss your"
" chance to attend the next"
msgstr "다른 전문가 nagios를 활용하는 방법에 대해 자세히 알아 보려면 싶어? 다음에 참석하는 기회를 놓치지 마세요"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:245
#, fuzzy
msgid "Nagios World Conference"
msgstr "nagios 세계 회의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:247
#, fuzzy
msgid "Contact Us"
msgstr "문의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:249
#, fuzzy
msgid "Have a question or technical problem? Contact us today"
msgstr "질문이나 기술적 인 문제가? 오늘 저희에게 연락"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:76
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:252
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:253
#, fuzzy
msgid "Online Support Forum"
msgstr "온라인 지원 포럼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Sales"
msgstr "매상"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:256
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "웹"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:61
#, fuzzy
msgid "All rights reserved"
msgstr "모든 권리 보유"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:64
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "라이센스"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:67
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:134
#, fuzzy
msgid "Use of Nagios Fusion is subject to acceptance of the"
msgstr "nagios 융합의 사용은 수락에 따라 제공 여부가 결정됩니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:135
#, fuzzy
msgid "Nagios Software License Terms and Conditions"
msgstr "nagios 소프트웨어 라이센스 조건"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:86
#, fuzzy
msgid ""
"We'd like to thank the many individuals, companies, partners, and customers who have shared their ideas \n"
"\tand stories with us and participaged in developing some really great software solutions that have \n"
"\tmade Nagios Fusion a possibility.  Neither Nagios Enterprises nor Nagios Fusion are necessarily endorsed \n"
"\tby any of these parties - we just wanted to list them here as a public way of thanking them for the contributions they've made in various ways."
msgstr ""
"우리는 많은 개인, 회사, 파트너, 우리와 함께 자신의 생각과 이야기를 공유하고 nagios 융합 가능성 한 몇 가지 정말 좋은 "
"소프트웨어 솔루션을 개발 participaged 한 고객에게 감사하고 싶습니다. nagios 기업이나 nagios 융합도는 반드시 이러한"
" 당사자의의 승인을 - 우리는 그들이 다양한 방법에서 변경 한 공헌을 감사의 공개 방법으로 여기 나열 싶었어요."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:93
#, fuzzy
msgid ""
"Some particular Open Source projects and development communities we'd like to thank include:<br>\n"
"\tThe PHP development community, the MySQL and Postgres development communities, the ADODB project team, \n"
"\tThe Jquery project team and expanded Jquery community, the PHPMailer team, the RRDTool project, and the \n"
"\tentire Nagios Community and greater OSS community members who make great OSS solutions a possibility \n"
"\tthrough their tireless contributions.  We just wanted to let you know that we think you rock."
msgstr ""
"일부 특정 오픈 소스 프로젝트 우리는 포함에 감사를 표하고 싶습니다 개발 커뮤니티 : <br> PHP 개발 커뮤니티, 훌륭한 OSS "
"솔루션에게를 MySQL을 사용하고, 포스트그레스 개발 커뮤니티, ADODB 프로젝트 팀, jQuery를 프로젝트 팀과 확장 된 "
"jQuery를 커뮤니티, phpmailer 팀 rrdtool 프로젝트 및 전체 nagios 지역 사회와 더 큰 OSS 커뮤니티 회원 "
"자신의 지칠 줄 모르는 공헌을 통해 가능성. 우리는 당신이 우리가 네가 화끈한 생각을 알려드립니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"\tWe'd like to give an extra special thanks to the individual founders and leaders of each OSS project mentioned \n"
"\tabove.  We know that it takes a lot to build something that stands head and shoulders above the competition.  \n"
"\tKudos for you to bringing awesomeness into the world."
msgstr ""
"우리는 위에서 언급 한 각각의 OSS 프로젝트의 각이자 지도자들에게 특별한 감사를 제공하고 싶습니다. 우리는 경쟁 위의 머리와 어깨를 "
"스탠드 무언가를 구축하기 란 쉬운 일이 아니죠 알고. 당신을위한 칭찬은 세계로 멋지게 데려 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:128
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:171
#, fuzzy
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 소유."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:138
#, fuzzy
msgid "Disclaimer of Warranty"
msgstr "보증의 부인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion and all information, documentation, and software components contained in and \n"
"\tdistributed with it are provided AS IS with NO WARRANTY OF ANY KIND, INCLUDING THE WARRANTY OF DESIGN, MERCHANTABILITY, AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE."
msgstr ""
"디자인의 보증, 상업성 및 특정 목적에 대한 적합성을 포함한 어떠한 종류의 보증, 함께 같은 nagios 융합과 그와 함께 배포 된 모든"
" 정보, 문서, 소프트웨어 구성 요소가 제공됩니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:145
#, fuzzy
msgid "Trademarks"
msgstr "상표"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:148
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios, Nagios Fusion, Nagios XI, Nagios Core, and Nagios graphics are trademarks, servicemarks, \n"
"\tregistered servicemarks or registered trademarks of Nagios Enterprises. All other trademarks, \n"
"\tservicemarks, registered trademarks, and registered servicemarks mentioned herein may be the \n"
"\tproperty of their respective owner(s).  Use of our trademarks is subject to Nagios Enterprises"
msgstr ""
"nagios는 nagios 퓨전, nagios 사이, nagios 핵심, 그리고 nagios 그래픽은 상표, servicemarks, "
"등록 servicemarks 또는 nagios 기업의 등록 상표입니다. 다른 모든 상표, servicemarks, 등록 상표 및 등록 "
"servicemarks이 여기에 해당 소유자 (들)의 재산 일 수 있습니다 언급. 우리 상표의 사용은 nagios 기업에 따라 달라질 수"
" 있습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:152
#, fuzzy
msgid "Trademark Use Restrictions"
msgstr "상표 사용 제한"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:286
#, fuzzy
msgid "Username/password match Nagios Fusion database information."
msgstr "사용자 이름 / 암호를 일치 nagios 융합 데이터베이스 정보를 제공합니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:290
#, fuzzy
msgid "Username/password do not match data stored in Nagios Fusion database."
msgstr "사용자 이름 / 비밀번호 nagios 융합 데이터베이스에 저장된 데이터와 일치하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:293
#, fuzzy
msgid "Error running SQL query against NagiosFusion database."
msgstr "nagiosfusion 데이터베이스에 대해 SQL 쿼리를 실행 중에 오류가 발생했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:393
#, fuzzy
msgid "The specified user account has been disabled or does not exist."
msgstr "지정된 사용자 계정은 사용이 중지되었습니다거나 존재하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:446
#, fuzzy
msgid ""
"The specified user account has not been setup in this application - contact "
"your Nagios Fusion administrator."
msgstr "지정된 사용자 계정이 응용 프로그램의 설치 않았다 - 귀하의 nagios 융합 관리자에게 문의하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:453
#, fuzzy
msgid ""
"An error was encountered when looking up the user in the Nagios Fusion "
"database."
msgstr "nagios 융합 데이터베이스에서 사용자를 검색 할 때 오류가 발생했습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:463
#, fuzzy
msgid "Debug Information"
msgstr "정보를 디버깅"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:110
#, fuzzy
msgid "Get Components"
msgstr "구성 요소를 얻을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:244
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:246
#, fuzzy
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:253
#, fuzzy
msgid "Core"
msgstr "핵심"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:295
#, fuzzy
msgid "Up to date"
msgstr "최신"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:578
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download component version list from Nagios Server, check Internet"
" Connnectivity"
msgstr "nagios 서버에서 구성 요소 버전 목록을 다운로드 할 수 없습니다, 인터넷 connnectivity를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:102
#, fuzzy
msgid "Get Dashlets"
msgstr "dashlets을"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:441
#, fuzzy
msgid "Dashlet Versions Updated"
msgstr "dashlet 버전 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:445
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download dashlet version list from Nagios Server, check Internet "
"Connnectivity"
msgstr "nagios 서버에서 dashlet 버전 목록을 다운로드 할 수 없습니다, 인터넷 connnectivity를 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:178
#, fuzzy
msgid "This action is not available in Demo Mode."
msgstr "이 작업이 데모 모드로 사용할 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:215
#, fuzzy
msgid "<strong>The update was completed successfully!</strong>"
msgstr "<strong>업데이트가 성공적으로 완료되었습니다!</strong>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:220
#, fuzzy
msgid ""
"The update did not complete successfully. Please try updating manually."
msgstr "업데이트가 완료되지 않았습니다. 수동 업데이트를 시도하십시오."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:227
#, fuzzy
msgid "Command not found."
msgstr "명령을 찾을 수 없습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:301
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to upgrade Nagios Fusion?\\n\\nWarning: Overwriting "
"Fusion files ... Please make backups of any edited files before running this"
" upgrade. Does not include components unless it's a core Fusion component."
msgstr ""
"당신은 당신이 Nagios의 융합을 업그레이드 할 확신합니다 \\ n 개의 \\의 n주의 : 융합 파일을 덮어 쓰지이 업그레이드를 "
"실행하기 전에 편집 된 파일의 백업을 확인하시기 바랍니다. 그것이 핵심 융합 부품하지 않는 구성 요소를 포함하지 않습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:346
#, fuzzy
msgid "View Update Log"
msgstr "보기 업데이트 로그"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:347
#, fuzzy
msgid "Update Ran:"
msgstr "업데이트를 실행 :"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:348
#, fuzzy
msgid "Update Status:"
msgstr "업데이트 상태 :"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:374
#, fuzzy
msgid "<strong>Please wait.</strong> Upgrade is starting..."
msgstr "<strong>기다려주십시오.</strong> 업그레이드가 시작됩니다 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:400
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:509
#, fuzzy
msgid "Go Back"
msgstr "돌아가"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:507
#, fuzzy
msgid "Complete Upgrade"
msgstr "전체 업그레이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:470
#, fuzzy
msgid "Checking..."
msgstr "확인 ..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:475
#, fuzzy
msgid "Upgrade to Latest Version"
msgstr "최신 버전으로 업그레이드"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:490
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>Update in progress.</strong> Please wait. Update may take a few "
"minutes."
msgstr "<strong>진행 업데이트합니다.</strong> 기다려주십시오. 업데이트는 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:515
#, fuzzy
msgid "Update History"
msgstr "역사를 업데이트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:516
#, fuzzy
msgid "History of all updates performed from the Fusion web UI."
msgstr "융합 웹 UI에서 수행 된 모든 업데이트의 역사."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:546
#, fuzzy
msgid "No updates have been performed from the UI yet."
msgstr "더 업데이​​트는 아직 UI​​에서 수행되지 않았습니다."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:96
#, fuzzy
msgid "You must set a theme"
msgstr "당신은 테마를 설정해야합니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:236
#, fuzzy
msgid "Default Display/Theme Settings"
msgstr "기본 디스플레이 / 테마 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:239
#, fuzzy
msgid "XI User Interface Theme"
msgstr "XI 사용자 인터페이스 테마"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:242
#, fuzzy
msgid "Classic XI"
msgstr "클래식 XI"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:243
#, fuzzy
msgid "XI 2014"
msgstr "XI 2014"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:248
#, fuzzy
msgid "Highcharts Color Theme"
msgstr "highcharts 색 테마"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:251
#, fuzzy
msgid "Default (White)"
msgstr "기본 (화이트)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:252
#, fuzzy
msgid "Classic (Gray)"
msgstr "고전 (회색)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:257
#, fuzzy
msgid "Use Highcharts for Perfdata Graphs"
msgstr "perfd​​ata 그래프에 highcharts를 사용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:93
#, fuzzy
msgid "Auto-Login Settings"
msgstr "자동 로그인 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:99
#, fuzzy
msgid "Enable Auto-Login"
msgstr "자동 로그인을 사용"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:108
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/mailsettings.php:88
#, fuzzy
msgid "Send A Test Email"
msgstr "테스트 이메일을 보내"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:70
#, fuzzy
msgid "An email will be sent to"
msgstr "이메일로 발송됩니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:73
#, fuzzy
msgid "Change your email address"
msgstr "이메일 주소를 변경"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:116
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Email Test"
msgstr "nagios 사이 이메일 테스트"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:117
#, fuzzy
msgid "This is a test email from Nagios XI"
msgstr "이 nagios 사이에서 테스트 이메일입니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:129
#, fuzzy
msgid "A test email was sent to"
msgstr "에 테스트 이메일 전송"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:132
#, fuzzy
msgid "Mailer said"
msgstr "메일러는 말했다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:136
#, fuzzy
msgid "An error occurred sending a test email!"
msgstr "오류는 테스트 이메일을 보내는 발생!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:63
#, fuzzy
msgid "Global system settings for Nagios Fusion"
msgstr "nagios 융합의 글로벌 시스템 설정"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:70
#, fuzzy
msgid ""
"The active interval is the frequency in seconds which Fusion polls the "
"remote servers for data while actively being used"
msgstr "활성 간격은 적극적으로 사용하면서 융합 데이터를 원격 서버를 폴링 초 빈도입니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:71
#, fuzzy
msgid "Active Polling Interval"
msgstr "활성 폴링 간격"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:77
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:74
#, fuzzy
msgid ""
"The passive interval is the frequency in seconds which Fusion polls the remote servers for data while the Fusion interface is not in use. \n"
"\tSome components in Fusion will continue to aquire data for trending purposes"
msgstr ""
"수동 간격은 퓨전 인터페이스는 사용하지 않을 동안 융합 데이터를 원격 서버를 폴링 초 빈도입니다. 융합의 일부 구성 요소는 목적 동향에 "
"대한 데이터를 얻기 계속"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:76
#, fuzzy
msgid "Passive Polling Interval"
msgstr "수동 폴링 간격"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:84
#, fuzzy
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:85
#, fuzzy
msgid "Auth Type"
msgstr "인증 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:89
#, fuzzy
msgid "Auth Check"
msgstr "인증 확인"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:99
#, fuzzy
msgid "No fused servers have been defined"
msgstr "더 융합 서버가 정의되지 않았습니다"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:101
#, fuzzy
msgid "Define fused servers now"
msgstr "지금 융합 서버를 정의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:110
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:111
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:112
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:298
#, fuzzy
msgid "Nagios XI"
msgstr "의 Nagios XI"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:305
#, fuzzy
msgid "Nagios Core"
msgstr "Nagios의 핵심"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:336
#, fuzzy
msgid "A friendly name associated with this server"
msgstr "이 서버와 관련된 알기 쉬운 이름"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:346
#, fuzzy
msgid "The IP address or FQDNS of the server"
msgstr "IP 주소 또는 서버의 fqdns"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:366
#, fuzzy
msgid "The type of monitoring server this is"
msgstr "이건 모니터링 서버의 유형"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:386
#, fuzzy
msgid "The authentication method used to access the server"
msgstr "서버에 액세스하는 데 사용되는 인증 방법"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid "The full URL used to access this"
msgstr "이 액세스하는 데 사용되는 전체 URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#, fuzzy
msgid "instance by a client's browser"
msgstr "클라이언트의 브라우저에 의해 예"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:397
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:408
#, fuzzy
msgid "Example"
msgstr "예"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid ""
"instance from the Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
msgstr "예를 Nagios를 융합 서버 (있는 경우 공용 URL과 다른)"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:418
#, fuzzy
msgid "An optional text description of the location of this server"
msgstr "이 서버의 위치의 선택 텍스트 설명"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:430
#, fuzzy
msgid "Optional notes about this server"
msgstr "이 서버에 대한 선택 사항"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:53
#, fuzzy
msgid "Need a custom dashlet created for your organization?  No problem!"
msgstr "조직을 위해 만든 사용자 정의 dashlet가 필요하십니까? 문제 없어요!"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "문의"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "for pricing information"
msgstr "가격 정보"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/index.php:47
#, fuzzy
msgid "Untitled Dashboard"
msgstr "제목 대시 보드"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance by a "
#~ "client's browser"
#~ msgstr "고객의 브라우저에 의해이 nagios 코어 또는 nagios 사이 인스턴스에 액세스하는 데 사용되는 전체 URL"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance from the "
#~ "Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
#~ msgstr ""
#~ "nagios 융합 서버에서이 nagios 코어 또는 nagios 사이 인스턴스에 액세스하는 데 사용되는 전체 URL (공용 URL과 다른"
#~ " 경우)"

#~ msgid "User Guide"
#~ msgstr "사용자 가이드"
